[本人非喪心病狂] 見到佢個大屁股好想射。。。

利申: 非gay

gay test passed

我利申jor

真是男人點解要唔著褲影自己屎忽, 其實佢係咪想畀人屌

Name?

假架on9

Seed呢？

下姐係點-.-

hehe想j sneaky但j錯女人屎忽-.-

直佬非hehe

射了...

抵啦...

見到個胸都知係女人啦下話

why要扮我分身-.-

冇扮 標題說明唔是你